唔撚用buyandship，仲有咩好選揀

屌咗佢幾日，愈屌佢愈慢
美國收咗又唔出，到香港果日又delay
到咗香港，又唔出貨去自提站

仲要等幾耐呀

電話又打唔通，上網問又十問先應一下，fb comment都del埋

正仆街

近排試緊shipbao 未到香港 冇評語住

呢啲big season 係咁架啦

buyandship 算係咁

用左幾次全部準時無遲 究竟係你唔好彩定我好彩

好老實講間間都慢

大時大節就算啦 得你一個睇準個邊減價買野咩

次次問呢個問題都無人答到嫁
雖然自己轉左用lotpost
但lotpost好似仲多人屌

係屌到殘！
都係果句，慢唔緊要，唔好十問九唔應，
佢個Facebook 個個都屌緊既時候，
佢老母仲敢出post 更新，但都唔回應下！

又要快又要好服務又要有專人定時答你問題
屌你用dhl咪得
比唔起錢咪等下囉

除左blackfri 又唔覺b&s好慢 不過貴 呢排轉用shipbao 速度差唔多

屌，buy and ship 廢到爆！ 零跟進，垃圾！